啱啱個韓國人邊個嚟

點解佢無啦啦對住人舉中指？又點解佢會坐左係入面？

踢凳